\section{Anhang}
\begin{figure}[h]
    \centering
        \includegraphics[width=1\textwidth]{bilder/MI_GPA_Correlation.png}
    \caption{Korrelation zwischen Mathematik- und Abschlusszeugnisnote (\cite{studienstartInfo})}
    \label{fig:MI_GPA_COR}
\end{figure}

\begin{landscape}
    \begin{table}[ht]
    \centering
    \scalebox{0.52}{%
    \begin{tabular}{lclllllclllclllllcll}
        & \multicolumn{1}{l}{} &  &  &  &  & \textbf{Corrected} & \multicolumn{1}{l}{} & \multicolumn{2}{c|}{\textbf{Correct}} &  & \multicolumn{1}{l}{} &  &  &  &  & \textbf{Corrected} & \multicolumn{1}{l}{} & \multicolumn{2}{c}{\textbf{Correct}} \\
       \textbf{ItemID} & \textbf{Type} & \textbf{Pearson} & \textbf{PBC} & \textbf{ID} & \textbf{SI} & \textbf{SI} & \textbf{S} & \textbf{Low Res} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{High Res}} & \textbf{ItemID} & \textbf{Type} & \textbf{Pearson} & \textbf{PBC} & \textbf{ID} & \textbf{SI} & \textbf{SI} & \textbf{S} & \textbf{Low Res} & \textbf{High Res} \\ \hline
       \textbf{91452} & SC & 0,187 & 0,147 & 0,229 & 0,647 & 0,558 & M & 0,542 & \multicolumn{1}{l|}{0,840} & \textbf{91482} & SC & 0,317 & 0,277 & 0,381 & 0,600 & 0,500 & M & 0,444 & 0,840 \\
       \textbf{91453} & C & 0,226 & 0,193 & 0,252 & 0,802 & N/A & L & 0,697 & \multicolumn{1}{l|}{0,951} & \textbf{91483} & C & 0,259 & 0,221 & 0,287 & 0,727 & N/A & M & 0,587 & 0,901 \\
       \textbf{91454} & SC & 0,364 & 0,326 & 0,444 & 0,623 & 0,529 & M & 0,434 & \multicolumn{1}{l|}{0,877} & \textbf{91484} & SC & 0,317 & 0,276 & 0,389 & 0,582 & 0,477 & M & 0,417 & 0,813 \\
       \textbf{91455} & SC & 0,389 & 0,351 & 0,483 & 0,558 & 0,448 & M & 0,367 & \multicolumn{1}{l|}{0,914} & \textbf{91485} & SC & 0,457 & 0,421 & 0,592 & 0,471 & 0,339 & M & 0,236 & 0,938 \\
       \textbf{91456} & SC & 0,343 & 0,310 & 0,393 & 0,232 & 0,040 & M & 0,113 & \multicolumn{1}{l|}{0,630} & \textbf{91486} & C & 0,284 & 0,249 & 0,306 & 0,798 & N/A & M & 0,642 & 0,951 \\
       \textbf{91457} & SC & 0,500 & 0,467 & 0,645 & 0,536 & 0,420 & M & 0,265 & \multicolumn{1}{l|}{0,949} & \textbf{91487} & C & 0,360 & 0,319 & 0,446 & 0,457 & N/A & M & 0,238 & 0,736 \\
       \textbf{91458} & SC & 0,167 & 0,126 & 0,209 & 0,580 & 0,475 & M & 0,500 & \multicolumn{1}{l|}{0,741} & \textbf{91488} & SC & 0,341 & 0,307 & 0,346 & 0,780 & 0,707 & M & 0,615 & 0,951 \\
       \textbf{91459} & C & 0,353 & 0,316 & 0,448 & 0,622 & N/A & M & 0,455 & \multicolumn{1}{l|}{0,914} & \textbf{91489} & SC & 0,357 & 0,319 & 0,422 & 0,702 & 0,602 & M & 0,505 & 0,926 \\
       \textbf{91460} & SC & 0,287 & 0,251 & 0,327 & 0,729 & 0,662 & M & 0,601 & \multicolumn{1}{l|}{0,938} & \textbf{91490} & SC & 0,307 & 0,265 & 0,358 & 0,639 & 0,518 & M & 0,492 & 0,864 \\
       \textbf{91461} & SC & 0,355 & 0,315 & 0,430 & 0,514 & 0,393 & M & 0,333 & \multicolumn{1}{l|}{0,875} & \textbf{91491} & SC & 0,265 & 0,220 & 0,335 & 0,522 & 0,403 & M & 0,362 & 0,671 \\
       \textbf{91462} & C & 0,418 & 0,380 & 0,526 & 0,466 & N/A & M & 0,228 & \multicolumn{1}{l|}{0,883} & \textbf{91492} & SC & 0,418 & 0,379 & 0,497 & 0,612 & 0,515 & M & 0,329 & 0,885 \\
       \textbf{91463} & C & 0,262 & 0,230 & 0,268 & 0,816 & N/A & L & 0,696 & \multicolumn{1}{l|}{0,938} & \textbf{91493} & SC & 0,374 & 0,336 & 0,377 & 0,699 & 0,624 & M & 0,459 & 0,923 \\
       \textbf{91464} & C & 0,421 & 0,385 & 0,495 & 0,607 & N/A & M & 0,397 & \multicolumn{1}{l|}{0,938} & \textbf{91494} & SC & 0,378 & 0,339 & 0,426 & 0,673 & 0,591 & M & 0,451 & 0,938 \\
       \textbf{91465} & SC & 0,378 & 0,339 & 0,471 & 0,583 & 0,478 & M & 0,385 & \multicolumn{1}{l|}{0,901} & \textbf{91495} & SC & 0,380 & 0,340 & 0,456 & 0,463 & 0,329 & M & 0,242 & 0,775 \\
       \textbf{91466} & C & 0,195 & 0,162 & 0,192 & 0,813 & N/A & L & 0,750 & \multicolumn{1}{l|}{0,951} & \textbf{91496} & C & 0,273 & 0,233 & 0,321 & 0,675 & N/A & M & 0,569 & 0,963 \\
       \textbf{91467} & SC & 0,251 & 0,220 & 0,236 & 0,838 & 0,797 & L & 0,749 & \multicolumn{1}{l|}{0,988} & \textbf{91499} & C & 0,373 & 0,334 & 0,466 & 0,657 & N/A & M & 0,421 & 0,901 \\
       \textbf{91468} & C & 0,362 & 0,333 & 0,344 & 0,841 & N/A & L & 0,679 & \multicolumn{1}{l|}{1,000} & \textbf{91500} & C & 0,208 & 0,166 & 0,241 & 0,304 & N/A & M & 0,216 & 0,506 \\
       \textbf{91469} & C & 0,335 & 0,296 & 0,409 & 0,648 & N/A & M & 0,474 & \multicolumn{1}{l|}{0,864} & \textbf{91501} & SC & 0,274 & 0,231 & 0,336 & 0,427 & N/A & M & 0,271 & 0,708 \\
       \textbf{91470} & SC & 0,365 & 0,326 & 0,430 & 0,640 & 0,550 & M & 0,423 & \multicolumn{1}{l|}{0,900} & \textbf{91502} & SC & 0,410 & 0,372 & 0,511 & 0,565 & N/A & M & 0,310 & 0,889 \\
       \textbf{91471} & SC & 0,337 & 0,305 & 0,348 & 0,796 & 0,745 & M & 0,640 & \multicolumn{1}{l|}{0,988} & \textbf{91503} & SC & 0,229 & 0,185 & 0,282 & 0,414 & 0,236 & M & 0,282 & 0,593 \\
       \textbf{91472} & SC & 0,455 & 0,418 & 0,563 & 0,453 & 0,316 & M & 0,235 & \multicolumn{1}{l|}{0,827} & \textbf{91504} & C & 0,426 & 0,389 & 0,489 & 0,620 & 0,420 & M & 0,375 & 0,920 \\
       \textbf{91473} & SC & 0,465 & 0,431 & 0,560 & 0,667 & 0,583 & M & 0,403 & \multicolumn{1}{l|}{0,963} & \textbf{91505} & SC & 0,454 & 0,417 & 0,549 & 0,454 & 0,219 & M & 0,175 & 0,888 \\
       \textbf{91474} & SC & 0,324 & 0,285 & 0,386 & 0,584 & 0,445 & M & 0,410 & \multicolumn{1}{l|}{0,864} & \textbf{91506} & C & 0,361 & 0,323 & 0,443 & 0,726 & N/A & M & 0,468 & 0,926 \\
       \textbf{91475} & SC & 0,214 & 0,184 & 0,183 & 0,852 & 0,815 & L & 0,772 & \multicolumn{1}{l|}{0,938} & \textbf{91507} & SC & 0,249 & 0,212 & 0,275 & 0,747 & 0,272 & M & 0,628 & 0,889 \\
       \textbf{91476} & SC & 0,357 & 0,317 & 0,455 & 0,584 & 0,500 & M & 0,376 & \multicolumn{1}{l|}{0,827} & \textbf{91508} & C & 0,423 & 0,387 & 0,533 & 0,354 & N/A & M & 0,132 & 0,741 \\
       \textbf{91477} & C & 0,287 & 0,261 & 0,201 & 0,755 & N/A & M & 0,657 & \multicolumn{1}{l|}{0,901} & \textbf{91509} & SC & 0,435 & 0,398 & 0,530 & 0,389 & 0,683 & M & 0,162 & 0,827 \\
       \textbf{91478} & SC & 0,450 & 0,414 & 0,530 & 0,672 & 0,590 & M & 0,416 & \multicolumn{1}{l|}{1,000} & \textbf{91510} & SC & 0,361 & 0,320 & 0,457 & 0,551 & N/A & M & 0,331 & 0,821 \\
       \textbf{91479} & SC & 0,406 & 0,368 & 0,483 & 0,608 & 0,510 & M & 0,392 & \multicolumn{1}{l|}{0,975} & \textbf{91511} & SC & 0,373 & 0,334 & 0,471 & 0,602 & 0,237 & M & 0,394 & 0,872 \\
       \textbf{91480} & C & 0,312 & 0,273 & 0,387 & 0,701 & N/A & M & 0,543 & \multicolumn{1}{l|}{0,926} & \textbf{91646} & C & 0,505 & 0,468 & 0,651 & 0,565 & 0,439 & M & 0,178 & 0,924 \\
       \textbf{91481} & SC & 0,407 & 0,368 & 0,510 & 0,501 & 0,376 & M & 0,271 & \multicolumn{1}{l|}{0,900} & \textbf{91647} & C & 0,342 & 0,300 & 0,444 & 0,511 & 0,502 & M & 0,291 & 0,802 \\
       \textbf{} &  &  &  &  &  &  &  &  &  & \textbf{} &  &  &  &  &  &  &  &  &  \\
       \textbf{} &  &  &  &  &  &  &  &  &  & \textbf{} &  &  &  &  &  &  &  & \textbf{C-Alpha:} & 0,916
       \end{tabular}%
        }
    \caption{Itemanalyse des Einstiegstests mit 783 Teilnehmern}
    \label{tab:IntroTest}
    \end{table}
\end{landscape}

\begin{table}[ht]
    \centering
    %\resizebox{\textwidth}{!}{%
    \scalebox{0.61}{
        \begin{tabular}{lclllllcll}
            \textbf{} &  &  &  &  &  & \textbf{Corrected} &  & \multicolumn{2}{c}{\textbf{Correct}} \\
            \textbf{ItemID} & \textbf{Type} & \textbf{Pearson} & \textbf{PBC} & \textbf{ID} & \textbf{SI} & \textbf{SI} & \textbf{S} & \textbf{Low Res} & \textbf{High Res} \\ \hline
            \textbf{91609} & SC & 0,372 & 0,321 & 0,354 & 0,834 & 0,793 & L & 0,629 & 0,992 \\
            \textbf{91610} & SC & 0,402 & 0,345 & 0,414 & 0,760 & 0,711 & M & 0,539 & 0,958 \\
            \textbf{91611} & SC & 0,446 & 0,382 & 0,596 & 0,471 & 0,366 & M & 0,167 & 0,756 \\
            \textbf{91612} & SC & 0,219 & 0,182 & 0,119 & 0,934 & 0,918 & L & 0,869 & 0,992 \\
            \textbf{91613} & C & 0,277 & 0,208 & 0,326 & 0,662 & N/A & M & 0,503 & 0,849 \\
            \textbf{91614} & SC & 0,277 & 0,229 & 0,196 & 0,875 & 0,843 & L & 0,753 & 0,950 \\
            \textbf{91615} & SC & 0,394 & 0,326 & 0,487 & 0,498 & 0,372 & M & 0,235 & 0,840 \\
            \textbf{91616} & SC & 0,386 & 0,319 & 0,484 & 0,608 & 0,510 & M & 0,344 & 0,874 \\
            \textbf{91617} & SC & 0,396 & 0,345 & 0,345 & 0,826 & 0,782 & L & 0,629 & 0,983 \\
            \textbf{91618} & SC & 0,400 & 0,338 & 0,461 & 0,697 & 0,622 & M & 0,450 & 0,924 \\
            \textbf{91619} & SC & 0,387 & 0,319 & 0,495 & 0,577 & 0,472 & M & 0,332 & 0,874 \\
            \textbf{91620} & SC & 0,353 & 0,283 & 0,430 & 0,482 & 0,352 & M & 0,305 & 0,790 \\
            \textbf{91621} & SC & 0,365 & 0,303 & 0,401 & 0,723 & 0,654 & M & 0,500 & 0,899 \\
            \textbf{91622} & SC & 0,329 & 0,258 & 0,426 & 0,497 & 0,330 & M & 0,298 & 0,798 \\
            \textbf{91623} & SC & 0,261 & 0,204 & 0,242 & 0,815 & 0,768 & L & 0,672 & 0,941 \\
            \textbf{91624} & C & 0,235 & 0,160 & 0,272 & 0,471 & N/A & M & 0,325 & 0,613 \\
            \textbf{91625} & SC & 0,424 & 0,359 & 0,541 & 0,510 & 0,388 & M & 0,222 & 0,782 \\
            \textbf{91626} & SC & 0,241 & 0,196 & 0,175 & 0,898 & 0,873 & L & 0,803 & 0,992 \\
            \textbf{91627} & SC & 0,468 & 0,405 & 0,565 & 0,487 & 0,384 & M & 0,230 & 0,882 \\
            \textbf{91628} & SC & 0,387 & 0,320 & 0,471 & 0,581 & 0,477 & M & 0,349 & 0,866 \\
            \textbf{91629} & C & 0,451 & 0,387 & 0,522 & 0,616 & N/A & M & 0,371 & 0,891 \\
            \textbf{91630} & C & 0,316 & 0,245 & 0,366 & 0,606 & N/A & M & 0,438 & 0,857 \\
            \textbf{91631} & SC & 0,487 & 0,424 & 0,612 & 0,512 & 0,390 & M & 0,217 & 0,899 \\
            \textbf{91632} & SC & 0,448 & 0,385 & 0,600 & 0,582 & 0,478 & M & 0,260 & 0,899 \\
            \textbf{91633} & C & 0,321 & 0,249 & 0,399 & 0,547 & N/A & M & 0,325 & 0,768 \\
            \textbf{91634} & SC & 0,344 & 0,281 & 0,387 & 0,733 & 0,666 & M & 0,526 & 0,933 \\
            \textbf{91635} & SC & 0,356 & 0,285 & 0,410 & 0,500 & 0,375 & M & 0,310 & 0,812 \\
            \textbf{91636} & C & 0,466 & 0,405 & 0,542 & 0,706 & N/A & M & 0,368 & 0,975 \\
            \textbf{91637} & C & 0,399 & 0,331 & 0,524 & 0,559 & N/A & M & 0,276 & 0,824 \\
            \textbf{91638} & SC & 0,413 & 0,349 & 0,530 & 0,359 & 0,145 & M & 0,157 & 0,759 \\
            \textbf{91639} & SC & 0,474 & 0,416 & 0,563 & 0,699 & 0,599 & M & 0,392 & 0,958 \\
            \textbf{91640} & C & 0,465 & 0,403 & 0,586 & 0,632 & N/A & M & 0,300 & 0,908 \\
            \textbf{91641} & SC & 0,446 & 0,384 & 0,533 & 0,349 & 0,132 & M & 0,145 & 0,778 \\
            \textbf{91642} & C & 0,342 & 0,272 & 0,434 & 0,463 & N/A & M & 0,260 & 0,765 \\
            \textbf{91643} & SC & 0,424 & 0,358 & 0,546 & 0,575 & 0,489 & M & 0,284 & 0,882 \\
            \textbf{91644} & SC & 0,239 & 0,174 & 0,269 & 0,745 & 0,681 & M & 0,626 & 0,933 \\
            & \multicolumn{1}{l}{} &  &  &  &  &  & \multicolumn{1}{l}{} &  &  \\
            & \multicolumn{1}{l}{} &  &  &  &  &  & \multicolumn{1}{l}{} & \textbf{C-Alpha:} & 0,839
            \end{tabular}%
    }
    \caption{Itemanalyse des Kontrolltests mit 718 Teilnehmern}
    \label{tab:OutroTest}
\end{table}